荃灣有無人聽到啲好低沉嘅怪聲

我唔知依種聲係咪叫低頻
有啲似船駛過嘅聲，都有啲似回音嘅feel
佢係咁隔一陣就出現
我起初以為係車聲，但我聽咗一陣，
都係覺得唔係車聲，加上同時間有車間唔中駛過
完全係唔同嘅聲嚟
我嘅位置唔近海，應該無理由係船聲
如果我個位都聽到船聲，
住近海嗰啲應該會嘈到瞓唔著
我試過錄，但錄出嚟好鬼多雜聲，
根本就聽唔清楚

No

屯門大興個邊都有

個聲唔係超大
又唔係超嘈
但一直聽住就勁不安

末日號角

音波炮

將軍澳聽過，好似好遠咁傳過嚟，好似啲號角聲咁

係啲好低沉嘅聲
間唔時仲有啲鐵通/管落地嘅聲
似做緊某啲工程

我係將軍澳都有！係咪整路？

有dd..你係荃灣邊個位？

迷霧裏 最遠處吹來號角聲

即刻個feel唔同晒

我聽到嘅都好低沉
每次出現都係響幾下

十幾年嚟間唔時都有

制裁TVB聯署 尚欠51,000人聯署

類似呢種？

睇字都好不安
申利住好遠 聽唔到

Umm..

我係荃景個邊。。。

我聽到嘅係持續咗一段時間
基本上由見到個post之前幾分鐘到依家一直響緊無停過
如果係整路嘅話運輸署應該有通告？
但上網睇又唔見有

咁今次算係第幾下號角聲？

係斷斷續續有

No
Btw大家可以用下不推文

依邊唔係持續
時大時細聲少少咁

我前幾年聽過，好低頻嘅嗚嗚聲，疑幻疑真咁

唔通真係有工程？

邊度嚟，咩時候影㗎？
都幾恐怖

愉城對出鋪緊路呀早d訓

有睇過cloverfield 就知係咩聲

我聽到嘅又唔似

係就好
由個post沉

我依邊停咗啦

Youtube 搜天使號角 ，有唔同國家的集合

成日都有嫁啦
雖然都係搵唔到源頭

補個不推文，快啲沉

可能係大廈升降機運作
俾石屎隔一隔得返啲低頻

我屋企晚晚都有

唔知，不過幾年前聽過，連續幾晚都有

依樣肯定唔係

弊在唔係迷霧呢係毒氣

迷霧裡～最遠處吹來號角聲

新策略新口號
SUCK到天涯海角 SUCK到天荒地老

我依邊都係幾分鐘前停咗

國瑞路之從八珍對面地鐵工程完成後少咗，
我懷疑呢幾年大窩口至荃灣地下面有秘密工程
經常02:00左右行過大窩口PCCW 會感覺地下面有震！

差唔多晚晚都有契弟係海旁段路鏈車

屌我琴晚都有聽到怪聲
持續左成晚
不過唔係荃灣

無嘢啦斷斷續續又開始翻
仲大聲咗
響咗幾下又停過咁

頭先吐露港嗰邊都有

我聽跟觀察嗰陣，曾經有鏈車群經過
個聲唔同

不推文 唔該

你邊區

似係UFO 外星人可以嚟到

類似船行嘅聲?

再唔係就係船engine既聲

荃灣西表示聽到好低沉既嗚嗚聲 岩岩先停

2019-7=2012

天使號角

中共一早係地底偷偷運兵，唔排除係地下管道偷運手足返大陸。有機會手足被押時，用手敲打作求救

早6-7年個時成日夜瞓 間唔中都會聽到
不過唔係住荃灣區

【澄清】1110 五大集會 並不舉行！百屌成材！繼續遍地開花！

隔唔中都聽到勁低沉 好似船聲咁
喺好遠傳嚟

試音波炮？

啱啱整路

聽過幾次但唔近海邊

黃大仙前嗰排都成日凌晨聽到 都係好低沉嘅嗚聲

屯門都聽到！
諗緊係咪整路
但平時就算好夜訓又整路
都冇聽到
估唔到咁多人聽到 仲要唔止屯門

屌，早幾年都feel到附近咁，但我唔係喺正嗰邊
唔知嗰個鳩鐵工程而家點

垃圾電話錄;起碼長響咗1個鐘

支那香港玩撚完。。

好多年前已經有人話聽到怪聲

天滅中共號角

係唔係嗚嗚聲咁？

住青衣 但宜家停左

鋪路鋪立青ar on9, 讀多d書喇連燈仔，好學唔學學中共衰野陰毛論

洗地洗走5大訴求
政府用機洗

夜返嗰陣我又唔多覺喎
利申住附近

會唔會係起瀝青機, 試過喺隔離d聲真係又煩又震撼

以前都試過
有話過係末日號角
以前都有好多例子 但係都未解釋到係咩
你當係神秘現象啦

有啲似行雷聲 晚晚都有

有人造人係地底挖緊國土煉成陣

年年隔一排都有啲咁嘅怪聲
但一直唔知邊到黎

住荃灣西對出係海
夜晚經常性有極低沈船鳴聲傳過黎搞到要開冷氣訓
但我望出去又冇船
可能d 聲係再遠d 傳過黎？

應該係船鳴聲黎？
唔似係工程整路聲
係極低頻極低音似係d 鳴號聲咁

幾年喺外國聽過

青山公路個邊日日都有工程咁濟，應該係個d聲來姐

我反而晚晚都聽到高頻的怪聲

其實係船聲都唔奇，真係好撚大聲

然後話2012 年唔知邊日係世界末日

屌我都聽到 我係荃景圍最入。。

我聽到既係0:11 果個聲 勁細聲 不過去到成間屋既每一個角落都聽到

Dpark對出十字路口舖左幾日路

琴晚鋪緊立青

sky humming, the hum
有記載嘅現象

海邊船聲成日有

好多年前都有

荃灣 有聽到

一起身就聽到,屌咩未夠九點可以做依啲工程？

在遠處吹來號角聲？

有⋯好似陰間嗰種，好寒

船d engine 聲係可以傳好遠架

屌你 我都聽到

細個住柴灣都間唔中會聽到

好邪，聽耐少少已經唔舒服

荃灣正垃圾

都有機係水揼
試過屋企大廈洗水缸，師父未full check冲走
全棟大廈都有，成晚訓唔到

我琴日美孚都有喎

似號角聲，但得一個音

整路咋

由細聽到大唔緊要
但如果近排先聽到
你一定要搬

係唔係個日大風先會有既聲?

2~3個月前屯門兆翠果邊夜晚就有呢D聲, 近排就無左

我6月24號大埔有聽過，連續響左兩至三日，要好專心先聽到，喺聽到條街發出啲不明來歷嘅嗚～嗚～嗚～低鳴。我屋企人都聽到，但我貼上fb 冇人理我

尋晚11點幾 元朗村民
同屯門隔座山個邊
聽到嗚嗚聲 似船聲
但係由細聽到大
大約每年會聽到一次
成日都好好奇內陸點會聽到船聲

號角聲十年前已經話有
係船嗚聲喺遠方傳嚟

黃大仙晚晚都有

diu 原來唔係得我一個咁覺得！
我以為係我個人腳震

我狗屋附近，平時無乜點覺wo……